識女仔真係應該漁翁撒網 唔可以等一個人

搵到個雙方都中意對方嘅就長相廝守 唔好諗住等人可以感動到人

「令人不安我品性壞」呢句概括自以為好浪漫嘅傻鳩做緊嘅野，其實係幾自私 只係情感勒索咋

真

呢句歌詞真係好痛

我沒有被你改寫一生怎配有心事

當你世界只有70分既時候 你就會以為70分係100分
但當你漁翁撤網 你會遇到71分 72分 73分......90分
回頭一望你會發現當初既70分唔再有女神光環&命中注定既光環 呢個時候就係你溝佢既最好狀態 溝到你會一齊 溝唔到就轉人
而唔係好似一開始既你咁 因為溝唔到心目中既「滿分女」而痛苦緊張

幾好

識仔係咪都係同樣道理

係